有冇試過害怕受傷而唔敢再接受愛。。。

以前細個為左男朋友做盡討佢歡心
例如去一個地方放哂氣球慶祝佢生日 仲準備好哂拍片 但最後佢人並冇到
之後成日都會俾佢抛棄 俾佢鬧
諗番起拍過既拖 多數都係我自己積極為個個人付出
但付出越多 好似冇人會當你係寶咁錫
諗番起我好似冇感受過被人疼愛的感覺
直至三年過去 中間有過其他人出現 但每當有曖昧
我成個人就會好患得患失 諗好多野
好驚呢個人對我唔係真心
我更加唔敢輕易開展一段感情
有時更會否定自己 點解人地會仲意我？
但其實自己一方面想有人錫 自己亦想有個人可以令自己勇敢去愛
但到最後 都係因為害怕而唔敢接受愛
。。。。。。。
有冇人同我一樣同埋點解決。。。
多謝各位巴絲打聽我呻 感謝你們

點解人無到

早啲瞓

因為話自己有project要趕 後尾知道同左佢ex慶祝

早走早著

唔好因為一兩件人渣就驚咗愛情呢樣嘢，總有人識珍惜你愛護你錫你，如果因為啲死仆街而放棄自己可以擁有幸福嘅權利，洩底嗰個係你。

分咗手㗎啦 其實我一啲都唔留戀
只不過佢比我嘅傷害人到影響我依家對愛情嘅睇法

多謝你 好感動
我都希望遇到
你都要幸福喔

但記得七分愛人三分愛己，獨立嘅女人先最有吸引力，唔好為咗愛人忘記咗你自己。絲打要加油 畀首歌你聽。

當試過，車住一個蛋糕，花
期待佢落車一刻接收，唔奢望同佢一齊切蛋糕
只係想，送份心意，蛋糕比佢同屋企人享用
但係對方五分鐘都唔願意花係自己身上
還記得原封不動揸車回程歸家的時候，
車上播住 。王傑既心癮，
泊好車將蛋糕同花 掉落垃圾筒嗰一秒
唔小心咁將自己個心都掉走埋。

當試過，對方明明知道自己既愛意
喊住求佢，
唔好連最基本既關係都唔可以維繫
斬釘截鐵，狠狠地，
一而再，再而三 同我講
唔好再浪費時間係佢身上
但係將來結婚一定會通知我。

幻得。幻失，心碎到，
半年來每晚都係哭泣中渡過
有時做完野好攰啊，不過有時撘車聽歌唔小心諗起，又忍唔住，唯有，早一個站，或者遲一個站先落車，喊夠喇，先敢翻屋企。

成日許願，如果佢會翻來自己身邊
我願意放棄自己最鍾意既飲食嗜好
一物換一物。
後來，又再許願再將更重要既野可以犧牲，
如果有一日
佢會有一絲機會選擇我，翻來我身邊，
我願意，我真係願意，一個長期跟住我既病，
我唔介意以後呢個病一世醫唔好，跟住我，
因為我覺得，人生有佢，
其實，我已經好開心，
好似陳慧琳有首歌 (一切很美只因有你)

已經唔係標題既敢唔敢再接受，
因為第9年喇，都從未得到過，
但已經好肯定自己不敢再愛一個人
佢係第一個，亦係我最後一個會全心全意愛既人

然後我同佢講，
希望，
我可以用這輩子餘下的運氣換來下一生再相遇。

我覺得未必每個男仔都係衰人,比個機會其他男仔喜歡你。

唔去愛一個人，咪唔會受傷害。

愛情唔可以咁,會孤獨架

雖然係會孤獨 但點都好過比人傷害。傷到都唔知可以點樣相信愛情

你真係好愛佢....但人都要懂得move on
要愛自己先值得被愛
點都好 我欣賞你份專一

男仔係慘d。。。

有 搞到成個人好唔信人 雖然依加都係

從一開始都鐘意慢慢認識
慢慢投入
感覺比on居居被追/追人表白好

同你一樣放開唔到
心底裡係想認真拍拖 想發展
但好怕再受打擊 傷害
因為我唔知對象係真係適合定最後經歷完一大輪都係曲終人散
其實個心 成日咁唸真係好攰...

愈付出 人地就愈唔會珍惜
我明 好辛苦